wfh好大壓力...

撇除wfh抗疫之外

我一聽到可以wfh就好大壓力一嚟好多野做 唔似大部分人講wfh可以訓到好晏可以hea過一日 二嚟上司會係咁whatsapp搵/打電話傾3/4個鐘 甚至由朝講到放工時間全日都試過 有時仲會夜晚繼續搵你講公司野（多數係公司wtsapp講公事）

我whatsapp特登較哂所有公司同事同一個鈴聲通知 之前wfh未到返工時間已經係耳仔邊響緊 而家諗起聽日關始又係咁 已經好大壓力

我都想可以wfh輕鬆啲

我地日日收工前都要交output比老細睇

Ching都有得wfh?

聽你咁講真係好大壓力喎 wfh都咁忙

一星期得兩日
每日都要寫job report
Output得少又會比人問

自從上次wfh之後佢地好似覺得我地老奉由朝到晚都要做野咁 之後正常工作果排就算請左sl/al都會send whatsapp嚟問野 我想像唔到聽日開始會點

Job report呢樣野又係on9公司先諗得出

你睇嚟做野都好認真 小心加重自己壓力

好高薪工作？

15k嘅薯仔

咁你可以選擇返公司做野嫁
應該無人會阻止你

返左去都係會瘋狂call你機 最驚唔係要做野係佢地係咁搵你

見唔到我做嘢仲追得緊咗 就黎逼死我
不過冇人明 個個一聽到wfh就話 你就好啦乜乜乜

樓豬要學識放鬆

真，以前放假真係放假，而家個個都知係屋企你都會做到嘢就24*7都搵你

以前我都係咁，之後諗通左上司對我咁刻薄點解仲要訓身落去，而家對乜task都係抱持交功課心態，合格就算唔好做多俾佢

挨住先囉

咁係你老細管理能力問題，remote 係要拆細d 步驟，每個步驟大約幾時俾貨，仲要係以工作天計，話知出街買送又好，拍拖又好，總之合理時間見稿就係咁多。

你唔夠時間做就直接同你腦細講你呢個時間做唔到，唔洗幫佢個豬腦諗埋，野就一定要人做，一係炒鳩你一係比多d 時間你，你係落手做野果個，工作質量你話事架ma。佢話唔得咪hea鳩佢lor，彈返轉頭又花多幾個鐘，時間成本係佢到，慢慢同佢玩有咁長得咁長。

返工電話同私人電話分開是常識，講明過左幾點唔見人就唔見人，有野就留message ，依加賣身呀 ? 唔洗家庭生活呀 ? 鳩痴線

唔好用返office 個套，佢試下man power 計鐘錢，佢破產都似，就係OT 唔洗錢先開會變傾野，無晒效率，開會係重點係交代事情，做決定，一樣野傾多過15分都冇定案，多數係資料不足，分唔到好定唔好，咁仲唔收線，俾人去搵料。你個上司都傻傻地既

比老細食住好快會有奴性

態度正確 自己最重要

收工唔覆

行吓山減壓。好多WFH都係咁做

咁無得WFH果班點算 做既野一樣多 仲要每日哂幾個鐘搭車迫車
Office仲要爆哂人 坐到密一密 放工隨時比老細捉住要你OT
WFH唔駛同人接觸已經嬴左9條街啦

我而家都係咁諗做完做左就算啦

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我WFH真係打機多過做野
但一樣有同樣output

根本做管理層最好既管理就係唔係理
D細嘅交到野就收貨
你理得我WFH做咩姐

今日又係平時應該係lunch time既時間打黎啦唉

辭職算啦

我也曾像這樣 青春大概相似🤦‍♂️
忙到我頂唔順裸辭

咁而家果份做得好唔好啊？

你唔係等錢開飯就唔怕走人
連冇工開都唔怕就唔洗諗咁多

辭左職幫到就幫... 幫唔到都冇計

老闆頭先10點先打黎
而家就睇到呢個post

你老闆仲癲

轉工啦 ching
捱多一兩個月好啦
你咁屈法好易病㗎

邊行？

正解

wfh好大壓力
寧願返工
但公司又唔俾

其實向好方面諗，咁樣證明你係個有責任感既人
但某d時候要為自己打算，因為冇人會為你打算

轉架啦轉架啦 幫緊你幫緊你

除左公務員真係諗唔到有邊行可以wfh=唔洗做野

冇wfh既我聽梗你地係度廢UP

樓主，你既問題係你唔夠堅定，唔敢同你老細嘈

返工同收工電話 分開係常識。

同埋你都已經辭左職，又唔係高職位，D野做到就做，做唔到就算 辭左職仲怕比人鬧比人煩？
有得wfh ,過左office hour, 我熄機唔撚理佢地添啊

你既問題，其他仲要返公司開工既人都有，你已經比人地贏左兩程車程時間，仲唔洗出街同人接觸

多步驟真 無連公司server 做咩都要backup幾次搵料搵多幾次 真心煩到嘔 有因為咁唔想再做office工

過左office hour我都唔理既 只係佢地啲whatsapp通知聲真係好擾人 佢一響起我已經心好煩

熄機啦...

me too.
Remote 返公司，寫code 但15吋單monitor唔夠用。平時公司係雙Mon 23 吋
隻手開始有D痛tim

返工電話梗係分開架啦，放工就熄機

辭左職有咩怕 根本老細怕過你 你hea 做/做錯 等你走左先知 到時先死 依d老細洗人唔洗本 你做好本份 over workload 做唔晒係正常

聽你咁講好似好有道理！佢咁衰搞到我over workload係正常但我又唔忍心做唔哂搞到同事幫我食埋我啲屎左右做人難

係，睇慢少少個電話都俾人質疑係咪偷懶緊
wfh真係仲精神緊張過返工

多得行山銀行班仆街

work from hill 開壞個頭 啲濕9公司就即刻諗縮數

AL/SL 我係唔會覆公司whatsapp

打嚟直頭Cut線添啦 都On9

#63

同感 一wfh 長期要mon 住電話
心諗，不如我繼續返公司做仲好，有咩當面直接傾

15k唔係一個值得搏命既人工
大把世界，東家唔打打西家，唔駛咁大壓力
非工作時間仲要佔用既老細
叫佢食屎啦

15k
佢蝦你咋

same here
WFH之後反而痾個屎都擔驚受怕
驚咁啱有人搵比人誤會蛇王

我一過6點就唔再睇whatsapp同聽電話
有咩留返聽日先講

對公司不滿一律建議辭職轉工，唔好再俾僱主一方喺僱勞關係上面主導一切

平時雙mon做野
依加得番屋企個單mon 功力減半

我都做到好大壓力 d pm唔識幫手頂住 一下堆哂落黎下面
又要開會 覆email 覆slack 又support 自己個task又要趕deadline

今日崩潰左

雙mon 基本啦
單mon點做 開outlook word pdf 已經要不停switch

Sales用兩隻mon IT一隻

唔係避疫咩。。。？
定我認真咗。。。

做bank bo 表示wfh係屋企真係hea
不過變相要將兩日既workload一日做完
名副其實一啖砂糖一啖屎